除咗去日本，點開日本銀行戶口？

唔該咁多位大佬

下世做日本人

無可能
就算你去做野佢都會玩鳩你，係銀行戶口同登記電話號碼到玩雞先同蛋先問題
就算玩完開倒，有一日你離開日本都要關閉口戶

收到，唔該師兄

一定啦，好過做支那豬

答我先
你要黎做咩？

開公司

當年離開嗰陣冇取消戶口
而家重有個有效嘅戶口（重有簿仔）
但電話同地址嗰啲當然冇晒

有半年以上既在留卡先申請到
限制最少係郵局銀行
先申請尼個

係 無可能
除非你去日本做野公司幫你整

開個transferwise borderless account頂住先得唔得？

新生銀行可以一試
唔洗等半年同可以用英文溝通

真心易
試過用..係新宿果間開戶

三菱UFJ..MIZUHO 好難開..簽名係行唔通
一定要你用印

我都係 有錢喺入面 我間中都login下ebanking 希望佢唔會無端端取消

ゆうちょ銀行最少嘢煩
會有簿仔 要日本電話，同埋要你日本國內地址寄張卡畀你
但我記得簽名都係要用印

Aeon信用卡
去到日本都㩒到錢

去開公司

搵agent開公司 有機會幫你搞埋

開唔到
而家間間都要check在留カード
under180日嘅stay冇辦法攞到

日本人諗盡辦法想搬錢出日本，樓主開日本銀行戶口有咩好處？願聞其詳。

移居，佢哋走我哋入，咁先係真蝗蟲！

去日本搵定腥港agent??

收到，始終要日本人幫手開

基本上
如果你識自己去日本開公司，咁你就唔會咁問
如果你唔識，你要搵agent幫你開公司，咁佢地本身都成日俾人問

咁移居就到步先去開咯
Anyway,係日本估蝗蟲應該好難，
乜都係稅，生前你有錢又收，死咗啲遺產比後代又收，有錢都係開定個某啲地方既離岸戶口放埋入去，日本既錢日本揾日本洗就好啦